消息指新增4宗初步確診中國肺炎個案 與嘉里貨倉群組有關！

無限輪迴

雖然唔知有無離題，但係一講嘉里我就諗起佢

隻毒真係好撚毒
戴曬口罩都避唔到
仆街支那點製到隻傳染性咁高既毒

嘩屌...

可能無戴呢

9成係無戴情況下感染啦

貨倉群組

救護肯定有戴啦

廢老諗法：中都唔會中我啦 香港咁大

用咩車厘好

支持本地大爆發

七百萬份之一嘅機會，冇咁易係我嘅

嘉里群組 同 隔離post 瀝源邨群組
係咪同一堆？

都係34歲個女人傳

好似冇 佢有帶眼罩同手套

十四內必有爆發，如果無既我退出連登，大家一定要帶穩口罩！

多謝巴打！

又要停課了

記得張相影到佢隻手都變左形

佢有帶surgical mask

個女人唔係做M&S？？